［有圖］九龍灣監控燈柱，佢地駁緊咩綫？

今日晏晝九龍灣整緊
佢地駁緊咩綫

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

第二舊野有cam

又話擱置？！

黃色嗰條係穿線帶，要睇下開左蓋個穴入面拉條咩線

地下個穴

最衰我走左影唔到